(無圖)有冇人見到粉嶺天上面團奇怪光

粉嶺上水個天頭先keep住有團環形發光體，有冇巴打見到，係咪有ufo

我都見到

但係太夜影唔到

太黑

係喎 好多人都見到

大家唔好屌我無圖，佢係一路跟住啲雲移動，根本影唔到

時間大概係七點九至八點

果舊野叫月亮

食神歸位

唔出奇